問咩都得 你問我答

廢青係屋企好無聊 有人問先算

你手提電話號碼係咩

等睇唔答

6字頭八字尾

咁你岀番去啦 冇人會問